籌備罷工

求下各行各業大佬
可唔可以再籌備一次大規模罷工啊？

經濟下行緊嘅時候，點解唔係繼續諗方法攬炒？

我知，好多人驚冇撚咗份工。

但唔盡地一煲，我哋同勝利會越行越遠。

諗諗佢
光復香港
時代革命

推

罷工+多區集會

無錯，唔好再話無工會無可能之類說話，鼓勵下身邊人一齊罷啦。研究下點樣長期平日罷工加幫人被動罷工仲好

要香港人罷工仲難過23條立法

準備好
隨時罷工

我·支·持·罷·工

對比手足被拉、被打，罷下工代價算小,支持罷工

嚟啦

俾個希望我

推上去啦

集氣啦

推撚左成日推唔起

和理非最強手段係長期罷工呀，而唔係遊行集會。

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

做少幾日野洗死咩

有撚排你做唔

星期一嚟唔切

再下個星期一囉

要攬炒嘅信念去咗邊度？

幫幫手推

罷工一小步

攬炒一大步

朋輩影響好撚緊要

香港人要反抗？
罷工可以解開你第一枷鎖

二百萬人肯出嚟行

點解唔可以有三至四十萬人罷工？

對家唔撚批遊行，集會，我哋可以做主導唔撚返工

上熱門啦屌

阿婆都俾人射埋催淚彈，點解唔罷工？
香港人，你地連罷工都唔肯做，憑咩寄望勇武手足為你戰鬥，犧牲條命？憑咩寄望其他國家為你爭取人權？

有千千萬萬個理由唔做，但要做只要一個理由，你肯就掂

點解光頭劉出figure可以上熱門我就唔得？

黑警已經最撚惡㗎啦

香港人仲唔罷工作抗爭手段就成世俾人食住

民主 人權 自由係靠自己爭取

日日睇咁多新聞令你咁撚嬲

點解唔罷工作抗議呢

依個post係要大家討論同協調先會成功

我唔想再自己同自己講嘢啦

相信好多人都準備好，只等有planning嘅人吹雞
罷幾長？
點樣可以說服到多啲人罷工？
罷工有咩可以做係幫呢場戰爭方面？
罷完點樣可以幫補番或者唔會比炒？當然唔介意呢啲，堅決罷係最好？

我願意為你擋子彈，你願唔願意為我罷工？

100%支持

要上熱門

推啊屌 捉緊春袋

罷啦各位

支持

其實我覺得成日無人罷係因為連登多數人都係上緊學 無工作先罷唔到

已經有telegram channel 好似搞緊，但唔知搞成點，睇下你有冇興做籌備

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
立即加入二百萬三罷聯合陣線，以行業為基礎，以工會為組織，注入抗爭的新動力，並以二百萬人的大罷工為最終目標

二百萬三罷聯合陣線頻道

二百萬三罷聯合陣線（公海）

⚠️重要提醒⚠️

如果你所屬的行業未有tg group請聯絡admin
如果你所屬的行業已經有tg group 但list上面冇 請盡快通知admin

🔴Group list 1 公務員、金融、社福、保險、資訊科技、零售、醫護、會計、運輸物流、建築及工程

🔴Group list 2 教育、酒店、航空、旅遊、物業管理、法律、藝文、電訊、市場及營銷

🔴Group list 3 飲食、救生員、康體、地產、廣告、文職、影音、設計、音樂、檢測及認證

罷工唔係一兩日嘅事
要籌備 要文宣
返緊學嘅小朋友可以幫手派文宣

總之都係 各自努力

Thanks

煲底之約？

認真
我願意
我都怕左份工
但我更怕冇左香港同一班手足

支持罷工

8月5咁